林鄭下台、撤回條例都係晒鳩氣！

追究警隊濫權！濫捕！
違反警例！
停職！重組！解散！
其他唔駛多講！